一人幾套拍得好睇又畫面又靚既戲

Blade Runner + Blade Runner 2049
呢兩部曲可以話係sci-fi 神作 2049我覺得每個shot都係極致 劇情同哲學含義都係一流

The grand budapest hotel

屌 未講晒就po左

Arrival 降低色彩鮮明度呈現一種疏離的朦朧感

Sicario 取景墨西哥

No country for old men

非正常械劫案

Wall-e 個人心目中最好睇既動畫

係人口密度非常高既東京 突顯兩個異鄉人既孤獨感

又要出動岩井俊二。

Gravity

Blade Runner 2049好多shot零感/致敬都來自呢套Stalker---真正sci-fi 神作

Interstellar

Happy together

begin again
文雀
當他們認真編織時

你個幾套其中都係同一個攝影師

flight club

fight club

愛情回水
愛情潛水

Star Trek💕💕💕💕💕💕

最近Netflix嘅annihilation

Shape of water 望住窗外雨景
2046
花漾年華

Yes but睇唔明

近代

Roger Deakins
仲有Skyfall都值得一提

較舊

留名

Upside Down
有冇巴絲認同

非正常械劫案好似比較少人講？

我覺得拍得好靚，加埋D配樂，好簡單既鏡頭都好有feel

Children of men

blade runner 挖眼果幕真係

Speech scene 果幕 D layer

The Dark Knight

IMAX 靚畫面加靚音效

Shinning
Fight club

Lalaland

講套特別小小既：罪惡城
雖然係特技，但成套黑白色加小量紅色同黃色點綴我覺得好靚

watchmen

空手道 美指布景一流 劇情九流

其實成日話畫面靚 你地係講緊構圖only?

仲有color grading, lighting, camera movement

Whiplash
剪接同打燈一流, 完全係畫面表現出個氛圍

最後個阿爸望住主角完全係10/10 嘅shot

Ex Machina
Her

琴日睇左套
挑戰者一號
係綠州入面d畫面靚到仆街
賽車個幕出金剛 好震撼 好第一人稱

Her

畫面黎講小森食光好靚
但內容就唔係個個都岩睇
好平平無奇得閒煮下野食又一集
但套電影入面有曬春夏秋冬GA畫面
加上大部分時都係影住D樹呀草呀
同埋日影常用GA色調
睇落會好舒服

近期啲既有the shape of water
剪接同每個shot都好smooth 啲調色都好靚好match個場景
另外Fight club最尾個幕都好中意

第1套諗到已經比樓主講左

布達佩斯大酒店

攝影都唔撚掂,東施效顰

竟然冇人講Drive ，呢套野影響我最深

Watchmen

仲有

旺角卡門

東邪西毒

Blade runner 就唔洗講，勁鐘意，我自己本身又鐘意Cyberpunk野

你的名字

The Secret Life of Walter Mitty